丹麥神鋒 N Bendtner ig story 做乜能？？？

lord 賓

唔係諗住放針呀

正能到

CB黎，神咩鋒

兩球，thx

Goal line save

變性

咪能25

用針吉粒墨

Gay

試google眼鏡咁錯制

㩒

N賓條女正到核爆

佢下面果支 粗過烏龍茶

nben夾腸係夾針

佢俾人絕左育

好人好姐點會科奴賓特拿

agger

你講ig嗰堆定連登嗰堆

中間咁大個坑

應該係ig
連登嗰個iq70+都會fol